法國itzy彩領(長鼻猴)唔計個鼻其實幾正式。。。

有鼻:

冇鼻:

有鼻:

冇鼻:

有鼻:

冇鼻:

luda唔計身高其實幾正式。。。

計埋都好能正式..

今日風向黑彩領？

隻公仔+左啲分

彩領幾白淨喎..

冇鼻:

我來的..

其實幾可愛

唔止幾啦

想咬甩佢個鼻..

牙定可愛啲..

哈哈

笑咩呀賓妹

我覺得我哋有少少心靈相通

米癲拉..

我都覺...
你鍾意啲咩我就鍾意啲咩
你憎啲咩你就憎啲咩...